\input{../../base/worksheet.tex}

\title{Arbeitsblatt Web}

\begin{document}
    \maketitle

    \begin{questions}

        {\bf \question Webbrowser}
        \begin{parts}
            \part Kennen Sie die folgenden Webbrowser? Vervollständigen Sie die Tabelle.

            \begin{table}[H]
                \centering
                \begin{tabularx}{0.8\textwidth}{|l|X|X|X|X|}
                \hline &
                \includegraphics[width=0.1\textwidth]{assets/logo-chrome.png} &
                \includegraphics[width=0.1\textwidth]{assets/logo-edge.png} &
                \includegraphics[width=0.1\textwidth]{assets/logo-firefox.png} &
                \includegraphics[width=0.1\textwidth]{assets/logo-safari.png} \\\hline
                Browsername & & & & \\\hline
                Hersteller & & & & \\\hline

                \end{tabularx}
            \end{table}

            \part Füllen Sie den Lückentext aus:

            {\doublespacing

            Ein Webbrowser ist \fillin[ein Computerprogramm / eine App][5cm], welches Webseiten aus dem World Wide Web \fillin[herunterlädt] und anschliessend \fillin[darstellt]. Die Hauptdatei einer Webseite ist eine HTML-Datei. Sie enthält \fillin[den Bauplan / die Struktur] der Webseite. In der HTML-Datei sind alle weiteren Dateien, welche für die korrekte Darstellung der Webseite benötigt werden, aufgeführt. CSS-Dateien beschreiben das \fillin[Layout / Aussehen] der Webseite. Moderne Webseiten enthalten auch JavaScript-\fillin[Programme], welche vom Browser ausgeführt werden.

            }

        \end{parts}

        {\bf \question URLs}

    \end{questions}
\end{document}
